法國連登啲社交媒體好少po體育台嘅post出去

都唔知係咪有意針鳩波台手畜

插針

咪jer啦

針鳩樓主個龜頭

小皮球 收音機

幾耐之前

收爺喇小釣手

幫你聯絡下支那01
牙積士今晚贏到皇馬 我表演針插龜頭

咁 nben 就會不誠實使用電腦 自認放針

天氣有正氣 n ben無放針！

25

針插龜頭未呀屌你

咪jer你老母 針完咪無人jer你咯垃撚圾